"AH nee!"
zei ze, met een beetje peinzende blik in haar ogen; "er is zoiets niet. "
"Vertel me wat," zei hij uitnodigend; en hij trok haar eruit als een ervaren man van de wereld kan zo gemakkelijk doen wanneer hij te maken heeft met een ongekunsteld meisje.
Maar, hoewel Esmeralda sprak van het goud graven, de wilde kampen, de brede valleien, de torenhoge bergen, de intense hitte - kortom, de plek die thuis was geweest voor haar - ze noemde geen namen; alleen gezinspeeld op Varley Howard als haar voogd, en zei absoluut niets van Norman Druce.
Trafford leunde achterover en luisterde naar haar en keek naar het toneelstuk van haar expressieve gezicht met een vreemde mengeling van gewaarwordingen.
